基督徒俾唔俾扯旗？

如題

俾
唔俾

結左婚就俾

唔俾。

之前基督教朋友講，佢個仔十二歲扯旗，之後個神父綁個十字架落佢條J同兩粒蛋度，要佢破處先可以除。

為左朋友個仔嘅私隱，我唔同大家講我個朋友係羅太。

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

離左婚點算

要再等到結婚

想離婚？有冇教宗許可啊？